咪再叫愛丁堡嘅人去poly

除非去poly/開花嘅同愛丁堡重疊
去得愛丁堡多數都係真 和理非/銀髮族
見到成身裝嘅勇武先叫佢去

各自爬山 努力plz
利申：開花ing